Hello


composer install

composer update

php artisan october:up

php artisan migrate


В админке по адресу /backend/system/updates/manage следует отключть обновление RainLab.User плагина.

А в настройках того самого плагина нужно выключить "Отслеживание неудачных попыток авторизации"
